有冇人都係個資產淨值冇咩變過

明明只不過係個合理調整，完全唔明點解咁多叫春post話咩股市係呃人blablabla
如果加超重leverage 又全倉投機科技股就自己抵死咪怪股票啦

升左...

因為mid cap, small cap 跌既幅度好似股災咁

我自己就 10% mega cap + 30% mid cap + 60% bond, 波動算溫和

+0.2%. 因為全倉做定期

Same 成堆廢佬股

好多人話係熊市

即係仲係牛市

你巧勁呀！^^

師兄買咩bond

Same
手持基建地產材料軍工銀行等各大廢老股
個倉plateau 左兩星期

阿叔老屎忽， 之前跟玩科技股， 執少少就轉晒舊經濟股， D舊經濟根本無跌過。

師兄保守過我
長有長玩

2層樓升左

早排咁多報導/tweet講ARKK問題，呢度都有post,.
一早避開哂d ARKK系同入面d holdings ，
唔明d人點解無反應

我個倉乜事都冇

根本未係股災，S&P / NASDAQ 只係跌少少就叫晒救命，都唔明d人買咗咩，輸到好似世界末日咁

等緊真股災先喊

我屌你老母喇，無事？
你重倉幾隻科技股都仆街喇
amd aapl tesl tsm nvda

60%bond
巴打咁保守？

我2月都有 NVDA/TSLA/ARKK/ARKG/BILI/BIDU....etc 呀，不過我無事喎，買得倍升股就實預咗會有跌70%嘅日子㗎啦，點會無制定exit strategy ga

咪係，上年3月S&P 跌30%就真股災喇，家陣回調小小就嗌晒救命，嚟多次30%咪上IFC?

得你班傻仔先會重倉tech又唔止蝕

LP左TSLA賺到笑

賺緊幾十percent 個個都笑鳩止蝕撚，到嗰盤蝕少少先發覺原來自己無risk appetite

尋晚買咗1 股TSLA ，資產增值$14